今季英超鏝踼得最辛苦，係場面上無優勢係咪得利物浦個場？

睇好黎緊利有機破鏝金身

你講緊乜9

優勢唔大 都係5:0姐

愛華頓

無限加時

永昌官

黑鬼無端端發癲姐

仲想破埋雲加紀錄咁唔尊重

五粒都無優勢

咁老實講紅左個前的確係55波既
但係猁又冇古踢條春咩

應該係車路士